重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

大家幫手散出去Fcebook,Youtube

想唔想以後每年五一黃金週都唔會有大陸人落黎消費?

因為由今年開始五一黃金週將會成為禁語。
五大訴求 缺一不可! 🖐☝️
係武漢肺炎同港共政府雙重打擊之下，市道越黎越差，縱然我哋有黃色經濟圈，但你哋有冇發覺太偏重食店? 好多黃色零售同服務業再咁落去好快收皮。
所以今年五一黃金週係一個大好機會振興香港人嘅黃色經濟圈。

1. 騎劫五一,令五一變成禁語
2. 振興黃色經濟圈，幫襯黃店

香城Online原來已經開始做野! 快啲入黎幫手!

詳情請參閱Telegram Channel

實際做法

宣傳圖

推

支持

「五一」黃金週！推！

支持 收藍店皮

幫手打Twitter戰線，Twitter需要你一票 (RT & Like & Share)

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

美國拜登（個人建議只like）
（如果留言切勿介入兩黨之爭，唔好鬧兩黨，無論邊個選中香港都要繼續玩落去）

美國國務卿

美國司法部

美國議員

Hawley議員助理

著名政治學者

英國外交部聲明

英國議員

英國綠黨成員

加拿大議員

澳洲議員

聯合國

歐盟MEP

台灣MP

意大利議員

文宣

Ben

Luke

外國記者/媒體

香港記者/媒體

Twitter Moments

Gphone

其他支持香港人士

希望大家自覺留意Twitter戰線同任務更新。

DGX 嘅新歌都好好聽

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

五一黃金周

入嚟聽埋歌

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

聽咗了

記得要cls呀

cls咗了

loop 多次

loop緊

順便入嚟推埋佢嘅po 就perfect 了

完美了

送佛送到西了

join us

聽緊

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

唔係要黃店愈來愈金，係要藍店汁呀

啱啊

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

入嚟聽一聽歌

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

up

Thank You 次次做宣傳

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

推！！

入埋嚟聽一聽歌

DGX團隊出新歌MV《明天》, 今次係poprock曲風

好高質

Push Gchi

保黃店

記得順便推埋同CLS呀

pish pish

推上熱門

補黃店，補抗爭

twitter任

當然

保黃店，保抗爭

tvb任

push

基本法係歷史文件

要出po宣傳呢個deadline啦

Pishhhhh

鬥黃鬥黃

要出po宣傳呢個deadline

進入中共圈套

NeoGuide
香港良心guide
和你pay

今日又幫襯咗幾間黃店，洗錢洗得好開心

pish pish pish

係咪逐句逐句打

推！！！

五一掃黃

Push

上熱門

用 Twitter呀

味熱門，繼續努力

黃店

五一黃店感謝祭

7.1大遊行

三萬隻thanks

味熱門

7.1之前都會有
都幾大機會6月重燃

限聚令將會變成打壓工具

行動POST推爆佢

黃金週

就快過15min 底線

有排推

曱甴近平推

只幫襯黃店

高高高

入嚟啦

間唔中係咁
照做,照推

感謝

東方任

pish上熱門

旺角銀行中心外共有6人被票控，當中包括一名11歲女童。

街站負責人指，當時他獨自工作，一名女士因腳傷，希望借用街站的椅子綁鞋帶。數名軍裝路過，突然將四名途人推向街站，指控他們違反《禁止群組聚集規例》。

根據《規例》，派發防疫物品屬獲豁免的群組聚集。

狗連11都唔放過

同我騎劫曬所有支那嘢

我哋要將china變成牆內禁詞

真係痴撚佐線

推 btw覺得會俾大陸反騎劫

借圖一用
加落仿極醜惡大叔嘅分化狗退散咒

on9定威晒

香港貴族 = 香港狗警

仲未上到熱門

重味上熱門
個野又壞佐啦

popo真係屎忽鬼黎ga wor

Hot door la quick

Hello

今日有同類相噬，又有攬炒爸，係難推d

之前攬炒巴嘅po 去到熱門第二

大家唔洗怕白色恐怖
除非你怕美國出賣你啦

Source from : 612reminder 同 周庭

popo想查乜?

5，1

#405 上佐熱門啦
不過排最尾

facebook有咩好查

成班鹹濕仔睇到啲𥄫女po上晒熱門

五一，黃到金

個日全力消費

巴打個名好應境

感謝日

推高啲

全民幫襯黃店 打卡tag 五一黃金周

排中間啦

好撚正

黃到金週

上啦屌

GOGOGO

黃金！

食死佢,食窮佢

岩岩一次過食左兩間
正餐+糖水

狗咬狗有冇連登神獸卡?

GOOD IDEA!

支持！！

正呀

鬥黃

其實都無食藍店超過7個月

早餐：龍門冰室
午餐：光榮冰室
沿路去黑金糖整返杯珍珠奶茶
晚餐：基隆茶餐廳
甜品：甜一刻香蕉樹

基本啦M記都冇去呀

甜一刻好正

我都無去

上咗?

個野壞左?

好似熱門了

Go

大家要團結

熱門中間

白色恐怖

所以反政府人士入大數據

豪華版/破產版

早餐：龍門/光榮/大澳/時代冰室
午餐：東歐餐廳
下午茶：茶墨/黑金糖/珍珠丹
晚餐：申子
甜品：Joyful Dessert House

支持黃店呀

push!

推，感謝祭

以後五一係屬於香港人

實事post要推
利申 推唔郁

正

五一黃金週
夠膽就過嚟支持港獨

講咩都假

分散投資阿屌 咪撚再排隊打卡

爆卡路里

PUSH

正，呢個先係真五一黃金周

5月1 瘋狂食黃店！

推，我哋要令到支那咩數字都唔用得

五·一 黃金週

振興黃圈

得！五一見！

五一買盡香港所有黃店！

重建？
有collapse過咩

黃金周報復性幫襯黃店

建議多d去旅遊區既黃店消費，尖沙咀仲少人過樓下公園

五一黃金經濟圈

Tuu

騎劫

五一係屬於香港人嘅

係創意！我要嘅係創意！

pushhh

香港人，掙扎

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

藍店收皮啦

51515151515151

7218311011111

推
推
推

Bernie

五一黃絲週

pish

一定食黃店

你準備好消費未??

五大訴求缺一不可黃金週

五毛唔推我黎推

已收藍店皮

🖐🏻☝🏻

PEARL做緊U BURN WITH US 又預演...

急不及待想要消費黃店了

食黃店

大大力推

fun

將所有野link去抗爭

巴打，幫手組織行動，推高google trend
Google Keyword [五一黃金週 黃店]
同埋 search 五一，
第一個page就係連登

睇下支共會唔會取消香港五一假期

黑警覺得佢係美國間諜丫嘛
咪睇下有無證據囉
表面上係咁

Push push

推上去

推呀！

捍衛我城，保衛本土！

🖐☝️黃金週

收到，但我想講既係，黃屍（包括連登admin）都有份促成呢啲批鬥架！！推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

推推推

推 唔好再鬥黃

一齊撐 撐起黃色經濟

巴打, 可唔可以借你連狗連豬o既圖(去背景)畀我?
我想幫手整文宣

🖐☝️黃金週

Up

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

又五一 又黃 肯撚定係港毒野來啦

垃圾post就一堆

Push hhhhhh